要對1.19集會圍毆警賊人士與以譴責割蓆！！

先睇片...

你地有無見過被一群黑狗圍咬既手足可以戙篤企離開現場？
一定要有可善！
港元！

割你老母
拉